通常要幾多收入家底先溝到觀塘區D OL?

如題

戴隻假撈都溝到啦

蓋清無盪失路去到觀塘

我$12000
做運輸
成日約到唔同嘅觀塘OL出嚟屌閪，免費

咩資素.

正常女人樣

最高質果堆都唔到我屌啦清

點約

係開源道馬會門口有ol企街的

觀塘區OL 有咩特色

流連得觀堂多個閪都發臭

中環果D太難溝

觀塘/九龍灣都OK

啱啱google 左，好似ok

係幾ok ga 冇咁戰鬥格

14 M 一個月

利申我溝到

推